個個都可以笑 係得你班臭熱刺迷無資格笑

係 我地係好嬲
蘇b臨場調動好廢
但最少我哋打到歐霸盃四強
只係輸比西維爾一球
要知道車仔比拜仁大炒
利物浦晨早出咗局
鏝連法甲野都輸
但至小佢哋有為英超付出
但係熱刺呢？
一早出晒局
自己本土聯賽成績又唔掂
就算搵摩佬返黎教
都係咁渣
以前講乜嘢未來隊
你個簡尼都27歲啦
我地綠木 拉豬 先係真正既未來
見到熱刺球迷過嚟差一腳
真係無名火起

獌輸波就係人都笑得 有分資唔資格架咩

資格論

我地熱刺舊年亞軍

老孫亞洲第一

我哋舊年冠軍添
垃圾

臭熱刺搵你地個洪柒公哭喪啦

連般奴都屌柒死曼狗

Audi盃唔係盃牙?

潮文-《資格論》

想睇拜vs曼

獌迷要折墜到要跟廠迷恥笑茅刺?

1.原來成個場所有笑既都係熱迷
2.我見到垃圾阿狗都有份笑WO
3.曼聯迷自己都有份笑啦
4.你又知笑果班熱迷剩係撐一隊 ?

樓主有啲似阿Q
俾村中惡霸打完之後唔份氣又冇能力覆桌
轉個頭就去搵小尼姑洩憤

輸波學人講資格

宜家唔笑唔通留返拜山先笑咩

好耐無見

樓豬講得好岩